# README #

Desarrolado por: Daniel Andres Charry Palacios

### Instalación ###

Ejecutar los siguientes comandos

Repositorio del api-rest

1. cd nodejs/

2. npm install

3. npm start


  --NOTA: Por defecto escucha por http://localhost:3004

